黨鐵，我屌你老母！

而加宵禁？屌！

我行路都要去

唔緊要，反正都唔搭 中。黨鐵咪唔好開。

商場都閂撚哂 行街都唔撚俾？

六區就係預封黨鐵